灣仔有絲打跳集幾比藍屍拉

灣仔有絲打跳集幾比藍屍拉

著高踭鞋 平日就唔好跳

有冇人幫到手下面嗰層閘機

咩出口附近？
去緊

敢掂佢嘅大叫非禮

推

幫拖啦

你又唔幫?

高踭鞋都咁勇

係囉 樓主幫拖啦屌

可能樓主吹緊雞呢
唔好屌住

我真係屌你
寧願上黎開post 都唔過去幫拖

太多人，上緊電成幫唔到

希望樓主係係現場吹緊雞

有心幫一早就落返去啦
屌你晒鳩氣

藉口多到

屌你老母

屌你就你多人扮下野比絲打有機會走到啦
屌你老母

你食屎啦 自己唔幫手
問你係邊又唔答

上緊電梯時發生 人山人海 真心幫唔到 所以呢樹求求救 女仔黑衫 藍絲白衫45十歲

自己人都唔幫自己人
一味幫自己搵藉口

你答得係邊未？

下面層 閘機

乜撚野出口呀

唔好咁多藉口啦
上到去返轉頭落去幫有幾難

灣仔得兩層下個閘機嗰度 得個8個閘機嗰度呀

行樓梯上上面嗰層嗰度

冇人呀 搵左好耐
走都算啦
影張相好嗎

無人噃

PUSH

我都比人推緊 真心幫唔到

有冇人想打波

要幫嘅返轉頭就幫到啦成堆籍口

所以我先唔會跳閘
又要冒風險被人打
捉到仲要倒扣500益比鐵

我成個地鐘站都行曬 咩叫比人推緊
你唔識行返落去？

有心幫全部搭車出去幫啦仲係到留言
樓主真係慘咁都要比人屌

fc無人噃

諗住搵手足做蓋過自己罪惡感
自己就去左嘻嘻哈哈

推閘

當坐車果時成堆人

當落車果時成堆人

唔係刑事？藍絲而家有拘捕權？

高跟鞋就忍下啦

唔好再揾藉口俾自己啦

你有心即刻搭車去幫啦

偽善

仲喺度？ 我仲有幾站嚟緊
早知今日早d返工

Help push

同意
要幫就即刻返轉頭
最有可能幫到人果個係樓主
仲咁得閒出Post搵人代自己出手

原來樓主目睹成件事唔幫不特止
呢個係事實
仲過咩罪惡感咩嘻嘻哈哈
屌你老母啦

push

樓主垃撚圾

救人！

搵唔到先上黎問呀

應該係講緊往柴灣月台嗰層，唔係出口

「閘」都未識打學人開post

兄弟爬山？？？？？？

捐閘

樓主

香港人真係垃圾嚟，搵藉口就最撚叻

2蚊

我見到藍絲廢婆一手拉住絲打個手袋 大叫要比錢跳習 先知。 真心 返工時間太多人 我無辨法相反方向行

樓主起碼肯上黎吹雞啦

有啲人天生比較淆底 咁都屌

垃圾見得多
好似樓主咁撚垃圾又的確少見
唔幫人仲諸多藉口，講嘢又1999
我屌你老母！

灣仔唔係柴灣

哦

岩岩喺個邊跳完 完全冇人喎 樓主有冇圖
冇圖當你鳩UP

冇控制室都好靜

岩岩係樓主講果個位出閘, 完全冇人

樓主覺得開完po已經幫完

你老母仆街死啦你

見到你打字已經想嘔
食撚屎啦樓主

樓主垃圾到

blocked on9 玩嘢

btw 大家睇完呢個po
順便起下樓主底
自己諗下block唔block啦
我就block左啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實你唔出面
你見到都可以大聲喝一喝藍絲
在場可能有其他巴打聽到會出面幫

可唔可以打好啲字

藍絲廢婆係45十有眼鏡 絲打黑衣有皮手袋

樓主 fake news

我5分開始公司落到mtr 乜q都無

55

樓主啲post都語無倫次 好似大陸狗打字咁

樓主唔屌唔得

不是fake new 我見到的

真心痴撚痴 我係中環返工
見到個post就係灣仔出左
人影都唔見 而家仲要遲到
玩膠都唔好咁過份

不推文
封鎖
上一頁

屌你老母 仲兜
比著果個係你條囡，你返唔撚返到轉頭救呀？

返工時間就緊撚係人山人海架啦，你講撚到其他人出黎救就有特別通道唔撚使迫入去咁

做男人做撚到你咁 真係好撚慘

下次影相之後遮左手足個樣 ok?

樓主淨係識上黎開post
落去救人啦，屌

咪搭黨鐵啦好心

真係見到1架

閘

點解要屌自己人

兄弟爬山 各自走？

五毛黎

我唔知樓主係咪講緊我啦
我啱啱九點零幾分係下層閘機俾條藍屍大叫：「做咩跳閘呀？」就一手搶埋我個袋 捉咗我去票務

Ok 但呢次真係太遠距離

你唔去幫 走黎開po??

喂喂喂收皮啦屌你老母

五毛就唔撚知啦
阻膠就一撚定
有block錯冇放過
p牌仔咁撚猖狂

如果樓主係上緊扶手電梯, 根本冇可能望到佢所講果個閘機

例申: 係灣仔返左3年工

帶定對平底鞋先跳呀ma

5你個頭 起底起得清楚D

Yes

終於有人証

當時身上仲要唔夠錢 俾黨鐵開咗傳票

.

屌咁仲開post上嚟托咩，啲人睇得嚟個藍屍都打撚完，樓主正垃圾

我真心救唔到

見人靚女就手摸摸

灣仔下層推閘呀 唔洗跳

即俾500傳票5000？

冇人想知啊傻閪
乖乖地做返個阻膠啦

Fact check

你呢其他人聲到都比人輪姦左幾十次啦

由頭到尾都係500, 唔比上搞到上法庭先5000

on9 大叫個藍絲冷靜d 之後隔係中間 比個女仔有機會走

絲打真係著高踭鞋跳？

當有出現救手足方法post嗰時我已經過開新post問過大家有冇諗下遇到俾廢老搞現場又唔夠自己友呢啲情況點處理 但冇人討論
個撚個諗到現場一定好多手足幫手咁撚理想
好喇而家個畫面真係出現左喇 你地捨得諗下點處理未

我今次都仲係500咋

著高踭鞋冇能力跑就忍下啦
你要知道香港其實好多樓主呢d見到都唔幫既垃圾存在
望撚到佢藉口多多就燥

救絲打跳閘都咁多借口
係防暴畜龍面前救條毛

我上緊電梯有距離 又一堆人係後面

落一層個閘機
明明未上扶手梯就見到
佢肯撚定係自己經過見到但唔撚理

收皮啦廢人

Brave

仲有你大可以大叫佢搶野
求下你敢跳都要敢嗌
人地見到既事實係佢搶你野

佢吹雞？3分鐘內趕唔到都無用喇，邊個咁岩睇到又趕到？
現場果個都唔去幫手，仲要係網上吹雞，你即場大叫都可能有用過上網吹雞

請善用不推文回覆

屌你老母樓豬做乜唔救人？

Ok blocked

唔係有辨法的，電梯口見到

太多人幫唔到？
咁你開po吹雞係為咩？
叫更加多人去咪仲幫唔到？

上緊去咪落返去囉屌你
人地高跟都跳呀屌你老母
吹人幫手自己食花生
以為咁樣良心就好過d?

贖罪po

樓主在場又唔幫手，淨係識上網搵手足幫手自己就閃先，唔屌佢屌邊個
利申：咁啱經灣仔站，落咗車行晒成個站咁濟乜鳩都冇

淆底咪認
乜撚野人多返唔到轉頭幫唔到
d藉口睇撚到燥屌佢老母

認真講 大家如果大家見到手足俾人捉真係麻煩大家幫下手
啱啱灣仔其實都唔少人 但係都冇人出聲 其實都幾無助所以大家真係要出聲呀

喂傻閪 做咩人地出左張圖話fc你5毛唔應人啊
回應下啦

就算俾盡佢真係上緊電梯個陣見到
點撚解唔行返落去幫拖
根本就係怕事/嫌麻煩 驚搞著自己

起底，然後block咗樓主條垃圾

灣仔下層出閘雖然少人啲 但得一條路人多好難走

辛苦你了

因為好多跳閘手足覺得自己跳係做左虧心事所以唔敢理直氣壯大嗌
講真真係唔撚洗驚
就算你跳閘有錯唔代表佢搶你野就啱架

大叫非禮同搶野

己回應

開得post黎都俾人熔左啦 屌

仲要係咁搵d勁肉酸既藉口俾自己

屌 on9 又冷眼旁觀
我平時灣仔跳出閘冇人敢捉我

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

垃圾樓主 經過都唔撚幫仲有你地果啲行過路過都唔撚幫嘅人好廢 唔配做手足

#129喎
隻眼識選擇性睇野

寧願你直接講無膽唔幫
好過講咩上緊電梯幫唔到

我愛你 絲打好大膽

依家大大聲屌返藍屍轉頭
黨鐵出賣港人, 炒車謀殺港人, 俾錢搭黨鐵就係同謀

灣仔人見到一定幫拖
屌垃圾樓主老母

呢個post 之前我己回應。 就係最後都係找毛ee幫手 我唔覺得有問題

事隔差唔多一小時

報告
乜都無

請善用起底功能 blocked

著高踭鞋跳閘？
係咪fake post呀

仲要P牌仔

搵新閘扮拍卡再撞開
D人就會覺得係部機壞左

你地肯諗下點處理未呀屌你地老母 淨係屌開post唔救人有春用咩

因為係超市偷幾粒糖俾發現， 所以超市客人 就可以強姦你？ 經理都冇得咁做啦
搞大件事差佬嚟到你都仲係畀地鐵罰五舊水㗎咋， 佢搶刧就大鑊囉

到咗第4個月革命
有班仆街freerider仲以為自己唔割但咩7都唔做，心裡支持下當做咗嘢就好偉大咁
仲諗住乜7都等勇武黎
facebook禁個like ig分享下story當做咗嘢，cls

隔咁耐梗係乜都冇 戇鳩少陣啦

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

樓主係三毛
起底 block
不推文回覆

屌 我岩岩先睇渣

咁好機會英雄救美都唔上

屌你老母
有心既衝返落去幫佢解圍

等佢趁機走啦

推, 附近巴絲過去幫手

我已經係睇到果時即刻衝落去黨鐵站

有時口語 有時書面語
又多錯別字
又睇錯人地啲reply

沉默啫係幫兇
屌你 開po做乜撚

搶野你仲跟佢行既嗌聲非禮啲手足都同你打波啦，下次你惡啲先，香港地女仔係大晒

仲有一樣野 係我俾黨鐵開完傳票之後有個四眼哥哥塞咗百幾蚊俾我 多謝你呀

見到絲打俾人拉
竟然係出post先
唔係去救人
樓主on99

個師奶一路捉我一路勁大聲話跳閘都已經好多人知啦 咪又係冇人幫

食屎喇，可唔可以落返電梯呀？

絲打你點對唔住搵你唔到

利申 絲 非狗公

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁撚勇 著HEELS都跳

唔好話跳閘吖 好多人都仲畀緊正價搭地鐵添 好難先會有人幫 懷疑係咪生活緊喺平行時空

上緊電梯 你唔撚識用腳落番去架？你上黎圍爐話好慘又點
同班兄弟比人拉走 又唔救人但又好嬲有乜撚野分別

連救跳閘手足依啲冇後果冇風險既事都唔肯做
真係唔洗指意俾狗咬個陣樓主會救人分分鐘撞低埋自己人跑走

啱㗎啦
班藍絲上連登睇到個post知你吹大雞自己會走㗎啦
天佑女手足

當場就大叫有無人想打波啦,
樓上就修頓, 你叫撚到10衝埋去,
咩藍絲都嚇到尻縮啦

已經返到公司輕鬆上緊連登

絲打留tg 幫你比

香港人大膽D 走去救手足啦!
上前同D藍絲, 企中間卡位比空位手足走呀DIU

早兩日先救左個, 本身又係好多人得個望字冇人敢出手

樓主含撚啦 同黑警有咩分別 見死不救

跳閘可以令自己養成反抗心理
每一日都要提防有人突然捉住你
出去發夢遇到防暴畜龍, 有跳閘習慣既人逃走成功率一定最高

講真 我由831開始跳到依家
咁耐以黎除左自己個frd 淨係見過一位巴打chok閘 有時都諗自己係咪平行時空

俾廢佬搞好多唔同搞法，好難一一咁講
最緊要係當時人逃離現場，其他幫手阻一阻就夠

唔駛啦 留返啲錢俾學生啦

用緊廢老卡

咁我肯定你唔係自己人先囉
不分化
不割席
你諗你啦

比個機會我用香港人錢幫下人
你唔比我幫你交 咁我日日係灣仔捉你跳閘

幫學生咪一樣幫香港人
唔好咁厹啦屌，好噁心

返得工既$500好細數目
幫下啲學生/義士啦

樓主我屌你老母啦
唔救就講 多多藉口

無成本救人都可以咁撚多藉口

睇完岳義士
連佢1/100都學唔到

有心幫既話
好似旺角咁大叫啲人攞電話拍片做attention whore都好

乜都唔做眼白白睇住絲打俾人搞根本抵屌
寧願樓豬唔開post好過

有時間開post冇時間救人

唔該絲打遇到咁嘅情況，第一時間大叫非禮，大把手足會出手打柒佢

諗下好啦

絲打好勇

絲打好勇
希望下次有多啲人幫手

識唔識打字呀你老味

收撚皮啦你，搵籍口

做男人就認左佢

要幫手既樓主係現場快d幫到手定係係連登吹雞再等人搭車過到黎幫手快d

灣仔成日有人跳舞 前幾日好似有演藝學院啲人係天橋上跳舞 7，8人咁上下 黑色衫 拎黑色遮

得個阿婆都唔幫手，樓主你發生咩事

垃圾

變咗樓主被人屌...

不過開PO幫拖太撚ON9...

排你老母條隊仲多人啊

仆街啦你

縮返入你老母個閪度反省下啦

見到一定會幫
但幫手又會順便拍卡坐左黨鐵

幫拖

曬9氣

屌你上黎up 有春用咩 幫拖啦

你肯撚定拍卡入啦

你條死廢人

你開得post黎都行撚左落去啦
條電梯有上無落？入左結界？
自己怕事就認啦 諸多藉口
字又唔撚識打
你落去救快啲定手足過黎幫拖快啲啊 on9

樓豬 你到底想點

垃圾p牌樓主 唔係男人黎

屌你老母出post唔寫正字都寫返同音字啦你老母

垃圾毒撚淨係識打字絲都勇過你

其實見到有人跳閘俾人捉住左應該點救?

sip個身埋去 偷啲時間俾佢已經好夠

屌樓主老母 字又唔識打

請善用不推文回覆

其實根本無得教. 除左吹大雞,等無機會罰$500以外比屍搞大.

D人叫我去救人,點救?
距離又遠 灣仔又唔係住宅區 個個都係返工look. 我身無寸戰點幫

我只係見到兩三秒

仲有連登太睇小藍屍同愛字頭

佢地係無錢收照打人,灣仔又係中產藍血地頭 冇人數優勢

最熱血都比人屌真係好屈

樓豬又冇膽又錯字 起埋底睇完 block得

不完美 可以接受 你屌撚完未？

你屌人打錯字係冇意思
樓主都唔識處理 你咪教下佢囉
屌完佢係咪好撚威？

你屌撚完未？

有時間開po都幫左個女仔走啦 zzZ

無得救你老母咩 一野沖過去拉走佢咪得 藍絲又唔撚係便衣狗

就算你話佢係職員都驚閪咩

其實D 職員有冇權力捉住唔比你走?

咁都屌 有無咁多分化撚

樓主 我太毒 幫唔到

又block一件

阻開佢地先，然後勁大聲喝佢地係咪非法禁錮，通常班藍絲都會怯一怯，然後叫個跳閘手足走先，如果啲藍絲追，幫手頂

屌，跳閘既跳完要快d走，唔好同職員or藍屍講野

係手足但唔跳既，睇到要幫手，細細聲叫手足走，大大聲屌藍絲，比時間手足走

和理非 罵交拖延時間比手足走

嘩 洗唔洗屌到咁

鍵戰嘛

唔幫手都起碼幫下口
有人傍住班藍絲都無咁癲

係 要返工 不了

你熱血咗喺邊？
絲打唔驚俾人打？唔驚被非禮？

真係垃圾

最簡單幫手足頂一頂比佢走先都唔做
已經唔係叫你打狗救人
係班廢老手上救手足都唔肯

岩呀 我著住對高踭鞋都照過去諗住幫拖
其實幫有好多種方法
大有大幫小有小幫
諗唔明樓主點解話幫唔到

日日返放工都係同一個位跳
如果見到手足比人捉一定幫拖 企中間擋住就ok 唔使郁手郁腳
手足識得自己走
上week 跳完有打工仔走上黎讚
最緊要知自己冇做錯就夠！
我都會keep 住每日都跳

睇你打字方式就知小學雞加00後 Blocked